甄子丹《葉問4》劇情曝光 這次要去美國幫李小龍打趴外國人

甄子丹的《葉問4》已經正式確認立項了，開拍在即。

通過電影公示表，我們可以看到《葉問4》大概的劇情梗概：

這次葉問要去到美國，幫助在那邊開武館而得罪人的李小龍。然后打趴各路武藝高強洋人，而且讓他們心服口服，成為真正的一代宗師。

葉問5 應該係時候加入avengers

上集最後果場打同門 正

宇宙最強

睇錯圢外星人

第五集就打

以為自己留言

打到一半唔夠打，泰臣同金山爪出黎幫拖
結果美國佬最勁果個撩丹爺隻抽
丹爺就死果陣聽到洪金寶支持佢，最後柔合詠春同洪拳打敗對手

唔係咁易架

仲出

第五集打外星人

第六集打比達

越改越on9

第5集 決戰關公
第6集 決戰齊天大聖
第7集 決戰宙斯
第8集 決戰戶愚呂兄弟
第9集 決戰笛子大魔王
第10集 決戰金菲利

黃飛鴻可以由佛山打到去美國
我肥屍葉問一樣得

去到戶愚呂已經會俾人秒

到舊金山找金山找

打完tyson 唔通今集去美國打ali

就黎多過李連杰既黃飛鴻系列

葉問5：故事講述葉問穿越空挑戰McGregor同Mayweather兩大高手，並順利勝出

幫李小龍報仇

遲下打撚埋共產黨

李小龍駛鬼佢幫手

好心見好就收啦，根本3都已經爛爛地

幾時出套葉問回到三國

有聲

李小龍學師個時
葉問已經6 70歲 慳番啖氣啦

決戰羅莽

笑死

爛

詠春救宇宙

戰狼咁囉改到

雖遠必...

幾時打civil war?

究竟佢想講到中國人有幾好打

maywhether大獲了

李小龍洗撚佢幫

mayweather

其實李小龍係美國開武館得罪好多地頭蟲 三潘市同紐約都被人搞 東西兩岸都

打The Rock
R.I.P.

又玩仇視外國谷票房

咁羅莽點

點會，第一集已經將避共產黨改為避日本仔而走難黎香港

幾時打斯路遊戲

葉問外傳火影之路

李小龍洗唔洗你幫呀

片尾係咪會有nick fury同tony statk邀請佢入avengers

第5集前轉，二戰個陣走去幫captain america

甄子丹的《葉問超》已經正式確認立項了，開拍在即。

通過電影公示表，我們可以看到《葉問超》大概的劇情梗概：

這次葉問要去到宇宙，幫助在那邊撩交打而得罪人的孫悟空。然后打趴各路武藝高強外星人，而且讓他們心服口服，成為真正的一代宗師。

羅莽呢喂

羅莽KICK!!!

空間勁

葉問5應該加入Marvel
娶撚埋黑寡婦
生埋個仔
識得巴西柔術+詠春

不如玩決戰胡Cfu

成件事都錯撚晒
李小龍好揪過葉問幾十倍啦

又話拍完三就唔再拍?

破壞神比魯斯發夢夢見一位武術宗師與他對戰，並被對方擊敗。他要親身到地球尋找那位宗師。

下一集：
破壞神被打敗!?
新一任破壞神接任！

之後佢發現原力既偉大, 去左做聖殿守護者

3集葉問入面我覺得最好睇係第三集打泰仔果一小段

做乜撚野呀

打泰仔都好正 個鏡頭同背樂

唔好拍埋啲打飛機片得唔得呀

集集最尾都係成為一代宗師

到底佢要證明自己幾多次

最正係打到落地下係𨋢口等老婆

邊個做李小龍

幾時問仔先去英超證明自己

劇情真係好on9
但打鬥場面係幾好睇

手塚區

原來網王係繼龍珠戰力最高的漫畫

葉問外傳 之羅茲威爾51區

葉問10之家好月圓 前傳 part 1

road to ip man

葉問新世紀w 無盡的詠春

呢段係好好睇，不過真實嘅話冇咩可能發生

點解葉問好似開始愈拍愈痴線
下兩集可能會自己一個同戴infinity gantlet嘅thanos隻抽

幾時到菲利

幾時請連登仔寫劇本

羅葬呢屌你

葉問1

葉問5

第一集借反日情緒
第二集格硬屈鬼佬好衰好串
第三集已經冇左條中軸 民族情緒 所以套戲劇情悶

應該見好就收

3最正係對泰臣嗰幕
比泰臣打到重傷死要面扮冇事走人
唔夠打最後仲想出陰招插眼錫人春袋
This is Chi na 不堪一擊

第三集明顯係想講佢同老婆既感情啦

李小龍洗撚你幫

幾時葉問決戰甄子丹？
邊個勁D

明明華夏武術係唔打得

嘈到仆街

李小龍唔係美國人咩

蕭正楠一個大海無量就彈開佢啦

又黎

挑戰關公⋯⋯

你都識講賺啦..賺都要止?
你估電影公司真係搞藝術呀..........

係，第三集明顯係講佢同老婆。
反而甄子丹同蔡少芬老公段劇情就真係可有可無。